覺唔覺港女多數愛上美化老鼠嘅卡通？但見到有人餵養真老鼠就洗板鬧人痴線

一個精神病人真係中晒毒去餵養老鼠
港女就洗板鬧人痴線
其實班港女最中意嘅米奇老鼠咪又係老鼠
仲有Tom and Jerry
抹黑貓捉老鼠呢件事

港女成屋米奇老鼠鬧人痴線實在係五十步笑百步

利申：未去過迪士尼樂園

咁多細菌 正常人都反感la

弱智少陣
其實野生動物都係咁上下

米奇老鼠會唔會傳播鼠疫死人呀
小學有無讀過常識
定你有無讀過小學
齋睇題目都覺得你慘

偽善撚港女
見人咩咩組織就又捐又養啲黑人
街邊阿婆賣啲野又唔幫下

極度懷疑樓主係阿嬌
題目同養狗唔嫁得獸醫一樣咁耐人尋味

弱智小陣 老鼠多勁多！

花枝鼠幾得意

係呀就係老鼠會傳播鼠疫
點解仲要膜拜米奇老鼠呀？
你係龍珠fans都唔會擺到成屋菲利啦

女人咁臭港鍾意米奇
你鍾意男人囉 基佬邏輯

唔中意港女就要中意男人？睇精神科醫生啦

唔鍾意人餵老鼠就唔可以鍾意卡通老鼠？睇精神科醫生啦

港女成屋米奇老鼠鬧人痴線實在係五十步笑百步

用樓主既邏輯
鐘意鬆弛熊係咪見到野生熊就唔可以驚?
鐘意史迪仔就唔可以驚外星生物?
鐘意batman就唔應該怕蝙蝠多菌?

你on9少陣先岩

算啦，你自己都係香港人仲唔知平時人地睇你係點？

米奇老鼠兩隻腳行路
咁鍾意米奇老鼠既係咪要鍾意埋人鼠合成獸先得？

1.熊係兇猛嘅野生生物，用黎卡通化可愛化根本on 9
2.係
3.無睇batman，佢基地有無蝙蝠先？